[別人恐懼時我貪婪] 買樓

個朋友幾年之前一直都話想買樓。我屌柒佢。同佢講,呢個世界無野係只升不跌嘅,之後係連登比左張日本樓爆圖佢睇,佢一直都無買。

最近見好多人都話樓價跌,跟據巴菲特理論,別人恐懼時我貪婪。

基於呢個原因,我提議佢而家要買樓。

哦

講得岩wo
我覺得唔會點跌
反得既都係學生居多 未有咩社會經驗
實質大把香港人都係要如常生活
今次都跌唔到 遲d實升到痴線

時機都係好重要架大佬
祝你朋友含撚

戒嚴的確係一個好好既機遇黎既，但問題係要戒嚴幾耐